<h1><center>Création d'une classe Ensemble en java</center></h1>
<hr>
<p>Il y a différentes méthodes :</p>
<ul>
<li>Union : pour faire l'unnion de deux ensemble</li>
<li>Intersection : pour faire l'intersection de deux ensemble</li>
<li>toString- : pour récuperer la valeur de l'ArrayList sous forme d'une string</li>
<li>getElement : renvoie un Integer de l'ArrayList à l'index donné</li>
</ul>